[District9導演新作]Oats Studios Volume 1: Rakka

設定好吸引
人類負隅頑抗納米石油化蜥蜴人
仲有薛歌尼群

希望反應理想搬到上大銀幕啦

睇完覺得薛哥仲keep得幾好可以繼續拍異形

可惜第五集已經胎死腹中

望一望被炸彈炸個條友仲以為係盛智文

比rd拍埋套死人聖約阻住曬

而家唔收得，唔知有無機會拍呢

好似講到明冇返啅嘅可能 另外我想佢拍District9 sequel多啲

其實chapper個套好好睇
不過無乜人欣賞

心控 會唔會屈得濟

蜥蜴人有d cute............

知唔知幾時先有vol2

幾正，想追落去